要求連仔推出個人簽名功能！

屌你老母
每日要打成幾廿次中非老
打撚到手都軟

百里香腦細

中非老

老闆

印度仔

打非中

印仔簽名＝百里香餐單

打手老闆非中立

老非中非中非老

腦大非腦細

個人簽名係百里香餐單

簽名：2018年度連登最佳打手

中非打

你改名算吧啦

中非老母

我齋睇都睇到煩